恭喜道德撚先羸一仗, 警隊成最大輸家

比班催命符道德撚煽動下
話咩快撚D拉到個強姦犯就可以改善到警隊形象
因為成隊警隊EQ唔夠,結果就輕易比D催命符道德撚煽動到, 搞到失撚晒理智, 為左快快立功CLOSE FILE就靠打迫供,錯手打撚死個疑犯
今次疑犯死撚左, 某程度催命符道德撚係借左刀殺左人,用自己把口,黑警隻手, 將一個未審既犯殺撚死, 完美演繹左一場"精人出口，笨人出手"既棟篤笑
精人就繼續可以係網絡企係道德高地, 指指點點
而笨人呢?
行公安果套夾口供做假算啦, 警隊形象? 呢單CASE冇得救架啦

封鎖，負評，上一頁

有point你就講啦,垃圾
封你老母個臭閪咩

死者為大ar

樓主條撚樣咪又係未查先判，一口咬定警狗殺人

同你傾都多撚餘，吊你都廢事，你有撚晒前設傾條撚咩

警狗就eq低，你肯定係iq低啦弱能

睇下呢個回覆
可見唔理係道德撚定黑警
EQ都係負值

好撚型呀

樓主唔好咁啦，你咁一巴既抽落班道德撚到佢地又潛水架啦

未審先判

我係eq低
唔代表警狗在呢一單案入面eq低

你有實質證據就講

你估你真係神探咩天才

你又神探阿
勁牙

樓主神探

因為無point所以咪唔講囉
咁都要踢爆